<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string-array name="food">
        <item> Ayam Goreng Tepung </item>
        <item> Ayam Kecap </item>
        <item> Bakso </item>
        <item> Cah Kangkung </item>
        <item> Mie Ayam </item>
        <item> Mie Instan </item>
        <item> Nasi Pecel </item>
        <item> Pop Mie </item>
        <item> Nasi Rawon </item>
        <item> Rempelo Hati Ayam </item>
        <item> Sayur Sop </item>
        <item> Samyang </item>
        <item> Nasi Soto </item>
    </string-array>
    <string-array name="food_desc">
        <item> Ayam Goreng Tepung adalah ayam yang dibalut di dalam tepung dan digoreng sehingga memiliki tekstur kulit yang renyah.
            Ayam goreng tepung yang dijual di kantin ada dalam beberapa pilihan.
            Yakni bagian dada, paha atas, paha bawah, sayap, dll.
            Harga satu porsi ayam goreng tepung + nasi bervariasi, mulai dari 7500 hingga 9000</item>
        <item> Ayam Kecap merupakan menu olahan ayam yang banyak digemari di Kantin Moklet,
            selain rasanya yang enak ayam kecap ini harganya juga terjangkau bagi siswa moklet.
            Ayam kecap adalah makanan yang berbahan dasar ayam
            dengan bumbu dasar kecap, makanan ini sudah tersedia sejak lama.</item>
        <item> Bakso adalah jenis makanan yang tebuat dari daging yang dibentuk menjadi bola-bola kecil.
            Bakso dibuat dengan daging dan campuran tepung. unutk di kantin moklet, bakso ini harganya sangat bersahabat degan para mokleters apa lagi anak kos.
            Selain bakso juga tersedia siomay dan juga kerupuknya yang sangat cocok untuk pendamping makan </item>
        <item> Cah Kangkung salah satu menu favorit karena aroma harumnya ketika masih hangat sangat menggoda.
            Untuk harganya juga terjangkau. Menu ini banyak ditemukan di beberapa Kantin Moklet. Silahkan mencoba!</item>
        <item> Mie Ayam adalah makanan mie kuning yang disajikan dengan kuah yang gurih dan ditaburi saos kecap beserta daging ayam yang sudah dicacah dan diolah.
            Untuk di Kantin Moklet hanya satu stand saja yang menjual Mie Ayam, yaitu ada di Kantin Bu Yuyun. Join ya! </item>
        <item> Mie Instan adalah mie siap saji, yaitu yang proses memasaknya hanya direbus sebentar dengan mencampurkan bumbu yang sudah disipakan dalam kemasan.
            Mie Instan ini menyebar luas di Kanitn Moklet, karena sebagian besar Kantin menjual Mie Instan, baik yan uah maupun yang goreng</item>
        <item> Nasi Pecel adalah makanan yang menjadi slaha satu pilihan Mokleters karena penyajiannya yang tidak lama juga harganya yang bersahabat.
            Untuk pembeli Nasi Pecel biasa memilih lauk yang diinginkan, jadi harganya juga menyesuaikan yaa..</item>
        <item> Pop Mie adalah makanan cepat saji yang berbahan dasar mie. Sama halnya dengan mie instan, cuma bedanya kalau popmie ada cupnya tersendiri.
            harga PopMie hanya Rp 5000, jadi murah kan. PopMie ini bisa ditemukan di beberapa Kantin yang ada di Moklet.</item>
        <item> Nasi Rawon adalah masakan yang berupa sup daging berkuah hitam sebagai campuran bumbu khas yang mengandung kluwek.
            Nasi Rawon di moklet ini dangat enak dan murah. Tapi sayangnya yang menjual Nasi Rawon hanya satu stand, jadi jangan sampai kehabisan ya!</item>
        <item> Rempelo Hati adalah makanan bergizi yang tersedia di Kantin Moklet, untuk Rempelo Ati ini terdiri dari dua jenis,
            yaitu yang digoreng dengan tepung dan yang dolah dengan bumbu-bumbu pedas. Tapi tidak semua kantin menjual Rempelo Ati ini, hanya beberapa saja</item>
        <item> Sayur Sop merupakan makanan yang berkuah, isi dari sayur sop ini beraneka macam dan berbeda di setiap kantinnya. Biasanya isinya adalah sayur-sayuran yang digemari para Mokleters.
           Sayur Sop ini biasanya dimakan bersama nasi dengan lauknya sesuai yang diinginkan. Dan tentunya harganya menyesuaikan lauk yang dipilih. </item>
        <item> Samyang adalah makanan berbahan dasar mie, mie yang berasal dari Korea ini sangat digemari akhir-akhir ini. Mie yang rasanya sangat pedas dan katanya pedasnya seperti setan ini
            hanya tersedia di satu stand saja. Harga untuk satu bungkus Samyang ini adalah Rp 18.000</item>
        <item> Nasi Soto adalah nasi yang disajikan dengan kuah yang gurih dan biasanya diberi ktaburan koya dan sedikit perasan jeruk nipis.
            Diatas Nasi Soto ini ditaburkan ayam yamg sudah dicacah. Harganya terjangkau ini Tersedia Di Kantin Bu Tini</item>
    </string-array>

    <string-array name="food_locations">
        <item>8 Rue Scribe, 75009 Paris, France</item>
        <item>Piazza del Capitolo - 50122 Florence</item>
        <item>New York City</item>
        <item>2-3-1 Asakusa, Taitō-ku, Tokyo, Japan</item>
        <item>At Meydanı No:7, 34122 Fatih/İstanbul, Turkey</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
    </string-array>

    <array name="food_picture">
        <item>@drawable/f1</item>
        <item>@drawable/f2</item>
        <item>@drawable/f3</item>
        <item>@drawable/f4</item>
        <item>@drawable/f5</item>
        <item>@drawable/f6</item>
        <item>@drawable/f8</item>
        <item>@drawable/f9</item>
        <item>@drawable/f10</item>
        <item>@drawable/f11</item>
        <item>@drawable/f12</item>
        <item>@drawable/f13</item>
        <item>@drawable/f14</item>
        <item>@drawable/f15</item>
        <item>@drawable/f16</item>
        <item>@drawable/f17</item>
        <item>@drawable/f18</item>
    </array>
</resources>
